[推到完場] 巴塞隆拿 對 拉科魯尼亞

19時間 3:45am

屌你唔洗訓咩

19時間

係

Lm
Btw revising

終於出433

lm

LM

發覺每次睇西波就要通宵溫書

傾日exam

有冇link?

一齊通宵溫書

屌老虎依加廢到連後備都冇？

Bein個講波佬直頭唱埋會歌

傷

又出羅白閘

最近都有聽佢唱

so9唔洗去左邊啦
咁今場應該踢番場好波

link?

又係依條仆街清朝人做球証
唔使輸要還神

係咪球王片鳩叫嗰個

有無手機睇到既link

missi

acestream://9eba690be925a98e8aecfc758070b874e19260c6

messi

messi
so9上身

未入局

offside

小白右中場

So9

地中海 失分了

Paco最近好似好左

美斯gif

保

今季有得出都唔差

9527有新gif

美斯咁遠射

Ai

paco

Ag熱身

多番d機會就傷

Paco

屌

Paco又傷

打比有咩人出得

又要睇返442

Where is Semedo?

So9柒完未

觀眾席

so9表現穩定

穩定發揮

Injured or what?

又救到

又越

拉科咁撚落力既

av

So9 goal

Goal

終於有

咬！！！！！

你地咁快嘅

So

我決定扔多3、4袋垃圾
咁隊波就會入多3、4球

白

So9都過到人

煮個麵就入波

so9好似對拉科特別勁
之前好似每場都入2球

煮多2個OK？

話時話，拉科件波衫咁似上年吾皇件衫既

美斯

楣

又中楣

又黎 屌拿星

痴線今季第幾次

柱男

美斯
又內柱

保保

美斯又中柱

2-0

又柱

messi黑到

好撚凍

柱男美斯

保：

個天都唔想messi入波？

保連奴入下波就岩 貼住朗仔個數

留翻啲運氣下一場plz

So9
咁都唔入

屌你過晒白界又唔計

屌你老母又黑 西甲球證正食屎狗

又黑左球了

又係咁

今場叫有說服力 雖然唔係強隊

最基本goal line tech都唔整屌您西甲垃圾

今場個球證又想角逐最佳球證獎

咁都射中門算係咁

西甲笑撚大人個口

三個候選人

屌你老母死地中海

慣左啦
場場都黑一球架啦

仲等So9 chock晒後腳

又唔計

又係地中海，特別黑人憎

嬴梗既波都要黑

每次呢啲波，個旁證就會番唔切底線

下半場黑番你4球添呀 邊個話你知贏硬

返得切都睇唔到架喇

messi次次都屌鳩佢

球證都幾on9

一陣黑到你輸啊

國家打比應該唔會見到地中海啦？
好事黎既都

習慣左了

有水平線會好啲，呢張唔夠中立

又黎
次次都咁點踢

想問下有冇人知宮方張line up圖有施美度，點解又冇出到嘅

後備/煮緊杯麵

隻手咁鬼死後 唔掂到手個波點反彈 有乜嘢唔中立

下場咪撚又黑一球啊

應該係講緊PO頭個個18人名單？

我都覺得係入左，但係有張水平線嘅就駁唔到囉

駁唔到又點，要黑已經黑咗

呢個唔係應該係出場嘅陣容咩

我諗佢掉轉左18人名單同LINEUP兩幅圖掛

3-0

So9
3-0

你啱，西甲咁頂級都冇門線技術真係on99

要不是球證
so9帶帽喇

羅白

咬

靚

原先係

有機會 好耐無試過了

so9攞番應得嘅野

懲罰班垃圾球證啦

So9入多球就神射手第2位

拉科D後防做乜9

而球係咪有d越位

對面好好hea
俾個假像巴等我地下場輕敵？

擋r20嗰個包咗

半場就hea鳩

到下半場先出水平線畀大家睇

AG

一開電腦就見到Ag

⚽️皇出場

ag

原來係ag表演時間

球皇ag

踢腳又無嘢

走漏左球12m

❗️ Paco Alcácer will be out for 3 weeks. [@EduPolo]

傷3個禮拜

搞乜鳩我巴啲人係咁傷

美斯hat trick
中柱

今季撞柱 24次

到底美斯今場入唔入到波

So9單刀唔入
差啲hat trick（真果隻）

渣ga so9

so9

12m

so

so9定美斯射？

so9 單刀

應該so9

美斯今日...無運

Messi 12m救到
今場腳風差到

唉messi

美斯今場做乜

美斯想點呀

美斯咁樣無信心下星期點算

美斯咁耐都唔出波

其實依家拉科打成咁
下星期打皇馬應該比人456

唔該拉莫斯開波就打美斯一下
跟住爆seed

美斯今場都係助下功算啦

保
又係-6彈入

4-0

我保啲運

今日多中柱到

-6足球never die

美斯點做都冇 我保唔小心都兩粒

保兩球都係中柱反彈

保又係咁入
柱助攻

保咁多雞執

美斯無癮喇
快手整粒過佢過下癮啦

小明好似見中間冇大佬就自己射

美斯啲運去曬保度

保同美斯今場兩個世界

兩個都同柱離唔開關係

美斯射到無晒信心

迪尼應該要出黎頂小明了

就啱隻左腳都唔入

又飛機